那些胖子生活在人们对他们的期望之外。 这么漂亮的脸|奥布里·戈登| 2021年2月26日|Vox 
 他们来回打电话，寻求建议，寻求帮助。 一个否认的小镇直面了病毒|Will Englund | 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 你把刀片保持在你想要的角度，在石头上滴一些水，来回摩擦刀片，把它磨成锋利、磨光的边缘。 最好的磨刀器，以保持您的刀片安全有效|埃德蒙·托| 2021年2月25日|大众科学 
 任何使用过Alexa或Siri的人都知道，在这方面人工智能还有一段路要走。 机器人会成为好朋友吗? 科学家们已经开始找到答案了托尼·普雷斯科特，2021年2月25日，奇点中心 
 并不是说我有如山的证据之类的。 我让你厌烦了吗? (第225集重播)Stephen J. Dubner | 2021年2月25日|魔鬼经济学 
 其中一个孩子手里拿着一个球，库莫拿起球来来回回扔给一个8岁的孩子。 马里奥·库莫，总是把我们推向光明|迈克·巴尼克尔| 2015年1月4日|每日野兽 
 现在有很多人在两者之间来回徘徊，将两种方法融合到他们的工作中。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在20世纪50年代，理查德·霍夫施塔特和亚瑟·施莱辛格等人在两个世界之间来回穿梭。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 “有一段时间，他在马里兰州来回奔波，但她受够了，”这位朋友说。 涉嫌谋杀警察的血腥剧本| Nestel | 2014年12月24日|每日野兽 
 土卫六上的湖泊充满了甲烷，这种化学物质是木星、海王星等巨行星的主要成分。 火星上的甲烷:生命还是气体? 马修·r·弗朗西斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 在这么多野蛮的打击下，艰苦的山区产生了土耳其人。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 低音管:袋管中最大的管子，发出沉闷沉重的声音。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 恶人的后裔，必不发多枝，也不发响声，好像不洁净的根，长在磐石顶上。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他万万没想到，医生的信是由老伯爵夫人的一封信发出来的。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 但是枯萎的霉病现在被呼出来了，它打算毁掉这美好的收成。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特